大埔富享村3單確診 單位坐向一樣

衛生署跨步門上去check

Link?

啱啱4:30記招講

社區已無聲無色爆發, 只是唔同你確診

邊度富享村

又黎翻版淘大

唔驚！ 復工復課 唔驚！

那打素下面

咩叫同一座向

唔同層同一個方向嘅單位囉

即係住唔同樓層 但都係07室
主要係驚U形渠上下傳播

話3單樓上樓下隔幾層

又話公屋好住用料好

仲好團結

搭同一部lift所以傳到

好似居屋黎
買的

買嘅公屋永遠都唔係居屋

住喺隔離單位嗰啲 多得個對夫婦唔少

唔同弓部lift的

利申：結婚之前住個到

亨

咁岩唔同層同一個位，有冇咁岩啊

又嚟淘大翻版